作為打工仔 聽日想被罷工既報到

我好想被罷工

坐巴士既手足 無位唔好上車啊 分分鍾撚死人

坐鐵既手足 記得大頭蝦 唔記得落車

我會搵定位坐定定 等塞車
訓多一兩個鍾好爽

幫幫手足阿！！

我返唔到工呀

我好想坐係巴士補眠

學生都第一日返學都唔夠訓啦

帶定糧水尿袋，去哂廁所先好上車
穩陣就早d總站上車

好想被罷工啊

日日唔夠瞓成日瞓過站無落車

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

我都咁話 坐定定欣賞下風景幾賞心樂事

岩啊
聽日係萬眾同心補眠日 正視超時工作問題

唔好塞各大公路呀，會返唔到工架
尤其3隧

担白講上次好想，但經過上次罷工，我覺得唔應該再陷義士於不義，自己想罷就罷吧。

推！！！！

推

唔好迫我罷工呀 唔好搞九龍灣站

PISH

pish

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

想，推

無人陷義士不義
絕對支持罷工 呼籲大家搭車訓多d
遲下到又好 射波又好 有人塞路都好
我地打工仔絕對支持
不分化 不割席
藍絲想返工咪自己行路返囉
5點出門乜都到啦

拿教你一招 唔知醒 訓到7點
慢慢睇下新聞 塞塞地先車門
你想返工架 不過唔知醒姐

就係無人幫手塞大老山

已經諗定對白同老世講，希望港鐵唔會又再次全線封閉啦

唔想返

我呀我呀

我係公司出名惡
月月兩日病假公司都想續我約
塞又好 射波好 我未驚過

已經決定左罷工

港鐵站封咗嘛 返唔到㗎喇

仆你個街，無人講？痴撚線！香港人係咪仲覺得份工緊要過香港？
如果係，唔該唔好再成撚日係度喊苦喊忽話後生仔好慘又咩又剩咁
叫你地罷幾日工比d guts出黎，比政府同黑警睇，香港人就係要同你作對。
唔好再話好撚難，根本就係自撚私，個個都想唔付出就有自由。
吊你老母，班後生食tg個陣，比黑警打個陣又講到好傷心又喊咁，點知叫你地罷工就不了不了。
咁撚多香港自私閪根本都係得表面支持，要自己付出就不了，成日就係用錢買贖罪卷就當做撚左嘢咁！

晚市表示成日被忽略

係 真係返唔到
我有返工上癮問題都返唔到

唔好呀，我好鍾意返工架

跪求塞大欖
有無搞錯幾個塞車post都無人講大欖

無計啦
香港人呢1-5返工 六日示威 真係得香港咁好野
我係投資者都首選香港
真心 我覺得香港係終極監獄，仲要人人都自動返工咁

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

你去幫幫
坐撚爆大欖

係咩？ 早d起身行路返啦
訓公司都係選擇

好想被罷工

老老實實 坐去大欖就梗
但無車手啊 濕滑嘅司機啊幫忙 但靠巴膠係塞唔掂

我搭巴士
好唔想返工呀

Join us 訓過龍

我唔想返工呀

無位唔好上 可能塞到你放工

求幫手

Push

幫手令我被罷工啦 plz

我想

手足 記得搵好位訓教啦

過唔到海就好了

唔知西鐵線仲有無服務呢

冇左地鐵我番唔到工你唔好搞鐵就得啦

一定要塞到 加油

要簽約
希望各位搞到我簽唔到

唔想過海
過左海就同返工近一半

行路啦屌你
健康

我建議你現在 馬上 立刻 搭的士出門啦

妖，想被罷工自己都要幫手架
見到手足做野自己開遮又好比鼓勵佢都好
有人鬧佢就話返佢轉頭
地鐵開車之前衝閘等佢開唔撚到
呢啲基本盤喇

奴隸獸夠鐘起身開始行返工啦

去中大做乜鳩
有其他地方仲好玩啦
係poly企下 就唔知幾多人返唔到工了

岩。
我行緊你呢

公司出左email 話有危險記得留係安全地方

岩呀
香港好多打工仔都心中暗喜

咁多人要行路會唔會行到出大馬路

Me2

好似一齊游水過對岸

有時真係唔係想罷就罷
點都要有個正當理由返公司扮死狗扮無辜

不過緊有人屌
屌咪比人屌囉
香港人有乜鳩唔會被人屌？ 我就諗唔到啦！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

係
不過魚與熊掌呢
睇你點簡
罷工成本好低了 對比起前線 咁樣你會唔會有勇氣左？

我翻1400

push

我好鍾意返工架 但如果冇地鐵就返唔到架啦

快d罷我

渴求被罷工

強烈要求被罷工呀 屌
8/5全公司全部人返唔到工都有人工
我事前知會老細唔返就冇撚左
岩岩老細問我聽日返唔返工
我話 老西都返呀dllm

睇黎聽日無得返去做野啦

[member] [member]

支持三罷

係手足嘅入嚟！！！

好想被罷
搞耐啲得唔得

想被罷工 大家幫幫手

希望8號風被革工

想